# Copyright (C) 2012 Humans TXT
# This file is distributed under the same license as the Humans TXT package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Humans TXT 1.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/humanstxt\n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-28 03:20:29+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-15 21:43+0800\n"
"Last-Translator: 重华部落格 <chonghua@126.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

#. translators: variable name for the site/blog name (title)
#: humanstxt.php:559
msgid "wp-title"
msgstr "wp-title"

#: humanstxt.php:559
msgid "Name (title) of site/blog"
msgstr "站点/博客名称"

#. translators: variable name for the site/blog tagline (description)
#: humanstxt.php:560
msgid "wp-tagline"
msgstr "wp-tagline"

#: humanstxt.php:560
msgid "Tagline (description) of site/blog"
msgstr "网站/博客的描述"

#. translators: variable name for the number of published posts
#: humanstxt.php:561
msgid "wp-posts"
msgstr "wp-posts"

#: humanstxt.php:561
msgid "Number of published posts"
msgstr "已发布的文章数"

#. translators: variable name for the number of published pages
#: humanstxt.php:562
msgid "wp-pages"
msgstr "wp-pages"

#: humanstxt.php:562
msgid "Number of published pages"
msgstr "已发布的页面数"

#. translators: variable name for the author list
#: humanstxt.php:563
msgid "wp-authors"
msgstr "wp-authors"

#: humanstxt.php:563
msgid "Active authors and their contact details"
msgstr "活跃的作者和他们的联系方式"

#. translators: variable name for the "last modified" timestamp
#: humanstxt.php:564
msgid "wp-lastupdate"
msgstr "wp-lastupdate"

#: humanstxt.php:564
msgid "Date of last modified post/page"
msgstr "文章/页面的最近一次修改时间"

#. translators: variable name for WordPress languages(s)
#: humanstxt.php:565
msgid "wp-language"
msgstr "wp-language"

#: humanstxt.php:565
msgid "WordPress language(s)"
msgstr "WordPress语言"

#. translators: variable name for WordPress timezone
#: humanstxt.php:566
msgid "wp-timezone"
msgstr "wp-timezone"

#: humanstxt.php:566
msgid "WordPress timezone"
msgstr "WordPress 时区"

#. translators: variable name for the installed WordPress version
#: humanstxt.php:567
msgid "wp-version"
msgstr "wp-version"

#: humanstxt.php:567
msgid "Installed WordPress version"
msgstr "已安装的WordPress版本"

#. translators: variable name for the encoding (charset) used by WordPress
#: humanstxt.php:568
msgid "wp-charset"
msgstr "wp-charset"

#: humanstxt.php:568
msgid "Encoding used for pages and feeds"
msgstr "页面和Feed的文字编码"

#. translators: variable name for server timezone
#: humanstxt.php:570
msgid "server-timezone"
msgstr "server-timezone"

#: humanstxt.php:570
msgid "Server timezone"
msgstr "服务器时区"

#. translators: variable name for server ip address
#: humanstxt.php:571
msgid "server-ip"
msgstr "server-ip"

#: humanstxt.php:571
msgid "Server IP address"
msgstr "服务器IP地址"

#. translators: variable name for operating system name
#: humanstxt.php:572
msgid "server-os"
msgstr "server-os"

#: humanstxt.php:572
msgid "Operating system name"
msgstr "操作系统名称"

#. translators: variable name server identification string
#: humanstxt.php:573
msgid "server-identity"
msgstr "server-identity"

#: humanstxt.php:573
msgid "Server identification"
msgstr "服务器标识"

#. translators: variable name for php parser version
#: humanstxt.php:574
msgid "php-version"
msgstr "php-version"

#: humanstxt.php:574
msgid "PHP parser version"
msgstr "PHP解析器版本"

#. translators: variable name for zend engine version
#: humanstxt.php:575
msgid "zend-version"
msgstr "zend-version"

#: humanstxt.php:575
msgid "Zend Engine version"
msgstr "Zend 引擎版本"

#. translators: variable name for MySQL server version
#: humanstxt.php:576
msgid "mysql-version"
msgstr "mysql-version"

#: humanstxt.php:576
msgid "MySQL server version"
msgstr "MySQL服务器版本"

#. translators: variable name for activated WordPress plugins
#: humanstxt.php:578
msgid "wp-plugins"
msgstr "wp-plugins"

#: humanstxt.php:578
msgid "Activated WordPress plugins"
msgstr "已激活的WordPress 插件"

#. translators: variable name for the summary of the active WordPress theme
#: humanstxt.php:579
msgid "wp-theme"
msgstr "wp-theme"

#: humanstxt.php:579
msgid "Summary of the active WordPress theme"
msgstr "已激活的WordPress主题的摘要"

#. translators: variable name for the name of the active WordPress theme
#: humanstxt.php:580
msgid "wp-theme-name"
msgstr "wp-theme-name"

#: humanstxt.php:580
msgid "Name of the active theme"
msgstr "已激活主题的名称"

#. translators: variable name for the version of the active WordPress theme
#: humanstxt.php:581
msgid "wp-theme-version"
msgstr "wp-theme-version"

#: humanstxt.php:581
msgid "Version of the active theme"
msgstr "已激活主题的版本"

#. translators: variable name for the author name of the active WordPress theme
#: humanstxt.php:582
msgid "wp-theme-author"
msgstr "wp-theme-author"

#: humanstxt.php:582
msgid "Author name of the active theme"
msgstr "已激活主题的作者"

#. translators: variable name for the author link of the active WordPress theme
#: humanstxt.php:583
msgid "wp-theme-author-link"
msgstr "wp-theme-author-link"

#: humanstxt.php:583
msgid "Author link of the active theme"
msgstr "已激活主题的作者链接"

#. translators: only translate the text inside angle brackets < > to keep the
#. humans.txt international. if the variable names are translated, you may
#. translate them here too.
#: humanstxt.php:630
msgid ""
"/* the humans responsible & colophon */\n"
"/* humanstxt.org */\n"
"\n"
"/* TEAM */\n"
"\t<your title>: <your name>\n"
"\tSite: <website url>\n"
"\tTwitter: <@username>\n"
"\tLocation: <city, country>\n"
"\n"
"\t\t[...]\n"
"\n"
"/* THANKS */\n"
"\t<name>: <link, email, @twittername, ...>\n"
"\n"
"\t\t[...]\n"
"\n"
"/* SITE */\n"
"\tLast update: $wp-lastupdate$\n"
"\tStandards: <HTML5, CSS3, ...>\n"
"\tCMS: WordPress $wp-version$ (running PHP $php-version$)\n"
"\tLanguage: <English, Klingon, ...>\n"
"\tComponents: <jQuery, Typekit, Modernizr, ...>\n"
"\tIDE: <Coda, Zend Studio, Photoshop, Terminal, ...>\n"
msgstr ""
"/* the humans responsible & colophon */\n"
"/* humanstxt.org */\n"
"\n"
"/* TEAM */\n"
"\t<your title>: <your name>\n"
"\tSite: <website url>\n"
"\tTwitter: <@username>\n"
"\tLocation: <city, country>\n"
"\n"
"\t\t[...]\n"
"\n"
"/* THANKS */\n"
"\t<name>: <link, email, @twittername, ...>\n"
"\n"
"\t\t[...]\n"
"\n"
"/* SITE */\n"
"\tLast update: $wp-lastupdate$\n"
"\tStandards: <HTML5, CSS3, ...>\n"
"\tCMS: WordPress $wp-version$ (running PHP $php-version$)\n"
"\tLanguage: <English, Klingon, ...>\n"
"\tComponents: <jQuery, Typekit, Modernizr, ...>\n"
"\tIDE: <Coda, Zend Studio, Photoshop, Terminal, ...>\n"

#: options.php:121
msgid "Please update your WordPress installation."
msgstr "请安装WordPress更新."

#: options.php:122
msgid "Humans TXT %1$s requires WordPress %2$s or higher."
msgstr "Humans TXT %1$s 需要 WordPress %2$s 或更高版本."

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: options.php:151 options.php:445 options.php:640
msgid "Humans TXT"
msgstr "Humans TXT"

#: options.php:185
msgid "What is the humans.txt?"
msgstr "什么是humans.txt?"

#: options.php:186
msgid ""
"It's an initiative for knowing the people behind a website. It's a TXT file "
"in the site root that contains information about the humans who have "
"contributed to the website."
msgstr ""
"这能让人们主动去了解网站背后的工作者. 这是一个TXT文件，其中包含参加该网页设计"
"和建立的人们的信息."

#: options.php:190
msgid "Who should I mention?"
msgstr "我该提到哪些人呢？"

#: options.php:191
msgid ""
"Whoever you want to, provided they wish you to do so. You can mention the "
"developer, the designer, the copywriter, the webmaster, the editor, ... "
"anyone who contributed to the website."
msgstr ""
"你想写谁就写谁，前提是​​先得到他们的同意。你可以写上开发人员，设计师，复制者，"
"网站管理员，内容经理，SEO，SEM及SMO ... ...名单是无止境的，很多人可以参与一个"
"网站的创建。"

#: options.php:195
msgid "How should I format it?"
msgstr "我又该如何格式化这些信息？"

#: options.php:196
msgid ""
"However you want, just make sure humans can easily read it. For some "
"inspiration check the humans.txt of <a href=\"http://humanstxt.org/humans.txt"
"\" rel=\"external\">humanstxt.org</a> or <a href=\"http://html5boilerplate."
"com/humans.txt\" rel=\"external\">html5boilerplate.com</a>."
msgstr ""
"只要你想添加的任何东西都可以只要保证人类能轻松的阅读. 可以参照 <a href="
"\"http://humanstxt.org/humans.txt\" rel=\"external\">humanstxt.org</a> 或<a "
"href=\"http://html5boilerplate.com/humans.txt\" rel=\"external"
"\">html5boilerplate.com</a>."

#: options.php:199
msgid ""
"Variables can be used to show dynamic content in your humans.txt file. You "
"can show your visitors for example the amount of published posts, a list of "
"activated plugins, the name of the current theme or the installed WordPress "
"version. Hover your cursor over a variable to see a preview of it."
msgstr ""
"变量可以用来在你的humans.txt文件中显示动态内容. 您可以展示你的文章数量给你的"
"访客, 已激活插件的列表, 正在使用的主题或者当前使用的 WordPress 版本. 将鼠标悬"
"浮在变量上可以看到预览的效果."

#: options.php:202
msgid "Humans TXT Website"
msgstr "Humans TXT 网站"

#: options.php:203
msgid "Plugin Homepage"
msgstr "插件主页"

#: options.php:204
msgid "Plugin Support Forum"
msgstr "插件支持论坛"

#: options.php:211 options.php:505 options.php:508 options.php:555
#: options.php:562
msgid "Humans TXT File"
msgstr "Humans TXT 文件"

#: options.php:212 options.php:215 options.php:595
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: options.php:368
msgid ""
"Humans TXT includes the functionality of %1$s. Please deactivate %1$s to "
"avoid plugin conflicts."
msgstr "Humans TXT 包含有功能%1$s. 请禁用 %1$s以避免插件冲突。"

#: options.php:447
msgid "Please read the FAQ..."
msgstr "请阅读FAQ..."

#: options.php:452
msgid "Revision restored."
msgstr "修订版本恢复."

#: options.php:454
msgid "Import successful. A backup of the original file has been created."
msgstr "导入成功.已创建原始文件的备份."

#: options.php:456
msgid ""
"Error: The content has been imported, but the original file could not be "
"renamed."
msgstr "错误: 内容已被导入, 但是原始文件无法重命名."

#: options.php:458
msgid "Error: Import failed."
msgstr "错误: 导入失败."

#: options.php:462
msgid "Error: WordPress is not installed in the root of the domain."
msgstr "错误: WordPress没有安装在域名的根目录."

#: options.php:466
msgid "Error: The site root already contains a physical humans.txt file."
msgstr "错误: 网站根目录已包含 humans.txt文件."

#. translators: Please read the FAQ... or try to ...
#: options.php:468
msgid ""
"or try to <a href=\"%s\">import and rename</a> the physical humans.txt file."
msgstr "或者尝试<a href=\"%s\">到导入和重命名</a> humans.txt 文件."

#: options.php:472
msgid ""
"Error: Please <a href=\"%s\">update your permalink structure</a> to "
"something other than the default."
msgstr "错误: 请 <a href=\"%s\">更新你的永久链接</a> 为其他的非默认的格式."

#: options.php:484
msgid ""
"If you like this plugin, why not <a href=\"%s\" title=\"%s\" rel=\"external"
"\">recommend it to others</a> by rating it?"
msgstr ""
"如果你喜欢这个插件, 为什么不 <a href=\"%s\" title=\"%s\" rel=\"external\">把"
"它推荐给其他人</a> 并且为它打分?"

#: options.php:484
msgid "Rate this plugin on WordPress.org"
msgstr "到WordPress.org上为此插件评分"

#: options.php:511
msgid "Activate humans.txt file"
msgstr "激活humans.txt文件"

#: options.php:514
msgid ""
"Adds an <link rel=\"author\"> tag to the site's <head> tag pointing to the "
"humans.txt file."
msgstr ""
"添加 <link rel=\"author\"> 标记到网站的 <head> 标记中指向你的 humans.txt 文"
"件."

#: options.php:516
msgid "Add an author link tag to the site"
msgstr "添加作者链接标记到网站"

#: options.php:522 options.php:525
msgid "Editing Permissions"
msgstr "编辑权限"

#: options.php:526
msgid "Roles that can edit the content of the humans.txt file"
msgstr "可以编辑 humans.txt 文件的用户"

#: options.php:549
msgid "View Humans TXT"
msgstr "查看 Humans TXT"

#: options.php:563
msgid ""
"If you need a little help with your humans.txt, try the \"Help\" button at "
"the top right of this page."
msgstr "如果你需要一点关于 humans.txt的帮助, 点击本页右上角的 \"帮助\" 按钮."

#: options.php:574
msgid "View Revisions"
msgstr "查看修订"

#: options.php:582
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: options.php:583
msgid "Themes & Plugins"
msgstr "主题 & 插件"

#: options.php:584
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#. translators: Preview: Not available...
#: options.php:602
msgid "Not available..."
msgstr "不可用..."

#. translators: %s: output preview of variable
#: options.php:603
msgid "Preview: %s"
msgstr "预览: %s"

#: options.php:615
msgid "Suggest another variable..."
msgstr "建议另一个变量..."

#: options.php:622
msgid "Shortcode Usage"
msgstr "短代码使用"

#: options.php:623
msgid ""
"You can use the <code>[humanstxt]</code> shortcode to display the <em>humans."
"txt</em> file on a page or in a post. By default, all links, email addresses "
"and Twitter account names will be converted into clickable links and email "
"addresses will be encoded to block spam bots. <a href=\"%s\" rel=\"external"
"\">Of course you can customize it...</a>"
msgstr ""
"你可以使用 <code>[humanstxt]</code> 短代码显示<em>humans.txt</em> 文件在任何"
"页面和文章中. 默认状态下, 所有的链接, 邮件地址和 Twitter 账户名称会被转换成超"
"链接邮件地址将会被加密以防止垃圾邮件. <a href=\"%s\" rel=\"external\">当然，"
"你完全可以自定义...</a>"

#. translators: %s: revision date
#: options.php:650
msgid "Revision created on %s"
msgstr "修订版创建在 %s"

#: options.php:652
msgid "Restore Revision"
msgstr "恢复修订版本"

#: options.php:657
msgid "You cannot compare a revision to itself."
msgstr "你不能比较修订版本自身。"

#. translators: %s: number of stored revisions
#: options.php:740
msgid ""
"WordPress is storing the last %s revisions of your <em>humans.txt</em> file."
msgstr "WordPress存储最后的 %s 版本 <em>humans.txt</em> 文件."

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Credit the people behind your website in your <strong>humans.txt</strong> "
"file. Easy to edit, directly within WordPress."
msgstr ""
"信任你的网站幕后人员直接在WordPress目录轻松编辑<strong>humans.txt</strong> 文"
"件  ."
